(RTHK)哲學有偈傾

有冇人睇緊

嗰個阿姐一輪嘴咁講 做乜鳩

訓醒睇下

陶生 Samson 劉保禧

不夠深入。開始講D哲學野好快又轉走左。